得罪講句, 其實陳云就係敵軍既軍師

到底陳雲係我方軍師, 定係敵方軍師
本身初版城邦論=教如何令中國富強既攻略本黎
一撚早就知
只係唔撚想屌鳩你
點撚知你個柒頭到今時今日仲幫個濕鳩政府獻策
而家改佢花名做做雙面軍師都唔撚過份

（2019年9月1日）白兵：不如我地放底黨派分歧， 不分彼此，一齊屌死泛民先啦。

呢條白兵就係陳雲係連登嘅代理軍師

A

推